有冇人知LF2個小熊同浩然去左邊？

早幾年聽朋友講佢地自己開電子公司，唔知堅定流。其實LF2以前真係好hit，最中意響學校部電腦玩

最可惜係本土小品得佢紅得起

Marti Wong:
Senior Software Engineering, Google (Sydney, Australia)

好似撈得唔係好掂...

Starsky Wong:
Software Engineer, Automating Network Management at Facebook

另一個人

篇文講到得佢一個寫咁...唔係2條友咩?

LF2... R-LF2...
Those were the days

lfo都係佢地2個人整?

出晒國
好犀利

拍tvb

R-LF2條友又係突然失蹤
好記得佢仲整緊出技guide但突然無再update

一個撈得風生水起, 另一個係香港繼續追夢